Проект Code::Blocks прошивки 

brags0.0.7.cbp файл проекта Code::Blocks
В проекте уже установлены параметры для компилирования и прошивки прямо из IDE. Нужно только исправить параметр для порта и типа программатора.

b.sh - Пример ручного компилирования 
dude.bat - пример комманд для заливки прошивки/фьюзов с помощью avrdude
dudel.sh - то же, для Linux

Makefile - файл для компилирования с помощью make

